貪錢嘅公屋妹如何練成

注意，我只係講佢家人，唔係講個女仔啊！

原貼

beautyexchange就咪撚post出黎啦

作為父母係可以理解
想個女好，但只係物質層面
其實有啲父母就純粹想攞著數
嫁女等於賣女
咁先最可悲

希望個男仔堅持到
寧欺白鬚公，莫欺少年窮
今日係窮撚，唔代表他朝都係窮撚
個女又唔係咩上流社會嘅人
出到去可能只會比人當係雞

點解？唔明喎

上流雞